蕭叔叔expedia個廣告真係難聽到想嘔

屌你老味每次個廣告一播就好似耳仔灌油咁，嗰種做作程度聽到我即刻起撚晒雞皮。

我老母都問我，點解呢條友講中文唔正既

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......